<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Launcher</string>
    <string name="network_camera">Netzwerk-Kamera</string>
    <string name="sdi_camera">SDI-Kamera</string>
    <string name="hd_analog_camera">HD Analog-Kamera</string>
    <string name="hdmi">HDMI Viewer</string>
    <string name="test_tools">Test Tools</string>
    <string name="manual">Handbuch</string>
    <string name="update">Update</string>
    <string name="file_manager">Dateimanager</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="intro_01">intro_01</string>
    <string name="intro_02">intro_02</string>
    <string name="intro_03">intro_03</string>
    <string name="cable_tester">Kabellänge messen</string>
    <string name="welcome">Willkommen. Wählen Sie bitte eine Sprache.</string>
    <string name="changed">Danach kann die Sprache frei geändert werden.</string>
    <string name="app_update">App Update</string>
    <string name="tdrc">Koax. Kabel-Abmessungen</string>
    <string name="tdru">UTP Kabel-Abmessungen</string>
    <string name="optical">Optisches Leitungsmessgerät</string>
    <string name="gallery">Galerie</string>
    <string name="sd_card">Externen Speicher entfernen</string>
    <string name="eth_settings">Ethernet Setup</string>
    <string name="browser">IP Broswer</string>
    <string name="my_apps">My Apps</string>

    <string name="browser_contents">Wenn Sie die IP-Adresse der Kamera eingeben und auf OK klicken, ist der Browser mit der Webseite des Kameraherstellers verbunden.\nWenn Sie in der unteren linken Ecke auf Web klicken, ist der Browser mit der regulären Webseite verbunden.</string>
    <string name="dhcpuse">Im DHCP-Modus wird die gespeicherte IP-Liste nicht angewendet.</string>
    <string name="packet">Netzwerktest-Tools</string>
    <string name="eth_set">Gespeicherte Netzwerkinformationen</string>
    <string name="ip_address">IP-Adresse</string>
    <string name="netmask">NetMask</string>
    <string name="gateway">GateWay</string>
    <string name="dns_server">DNS Server</string>
    <string name="eth_contens">Drücken Sie die Setup-Taste, um das Netzwerk auf die folgenden Informationen umzustellen.</string>
    <string name="header">Name</string>
    <string name="close">Schließen</string>
    <string name="delete">Löschen</string>
    <string name="setup">Setup</string>
    <string name="please_wait">Bitte warten.....</string>
    <string name="not_mask">Bitte überprüfen Sie NetMask erneut.</string>
    <string name="not_dns">Bitte überprüfen Sie die DNS-Adresse erneut.</string>
    <string name="not_gate">Bitte überprüfen Sie GateWay erneut.</string>
    <string name="time_out">Netzwerk-Timeout aufgetreten. Bitte überprüfen Sie die Verbindung und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="not_title">Name nicht eingegeben.</string>
    <string name="same_title">Hat den gleichen Namen. Geben Sie bitte einen anderen Namen ein.</string>
    <string name="mode">Modus</string>
    <string name="ethernet_configuration">Ethernet-Konfiguration</string>
    <string name="clear">Löschen</string>
    <string name="name_input">Namen eingeben…</string>
    <string name="add">Hinzufügen</string>
    <string name="not_ip">Bitte überprüfen Sie die IP-Adresse erneut.</string>
    <string name="factory_network_string1">Die Netzwerk-Kamera kann einfach über ein PoE-Netzteil (Power of Ethernet, 30W) angeschlossen werden.</string>
    <string name="factory_network_string2">Um eine Netzwerk-Kamera anzuschließen, sollte die Netzwerkeinstellung des Monitors abgeschlossen sein.</string>
    <string name="factory_network_string3">Netzwerk-Kameras, die ONVIF unterstützen, können durch Suchen der IP-Adresse angeschlossen werden. Wenn ONVIF nicht unterstützt wird, sollte die IP-Adresse manuell eingegeben werden.</string>
    <string name="factory_network_string4">Wenn die IP-Adresse der gesuchten Kamera und der IP-Adressbereich des Monitors unterschiedlich sind, sollte die IP-Adresse des Monitors entsprechend der der Kamera geändert werden.</string>
    <string name="factory_network_string5">Wenn Sie Ihre Kamera-Accountinformationen verloren haben, sollten Sie die Kamera zuerst initialisieren und anschließen. Wenn Sie einen Kamera-Account einrichten müssen, können Sie ihn über den Webbrowser einrichten. </string>
    <string name="factory_network_string6">Sie können das von der Kamera verwendete Profil auswählen und das Video in der gewünschten Auflösung ausgeben, aufnehmen und aufnehmen.</string>
    <string name="factory_sdi_string1">Sie können eine HD-SDI-, 3G-SDI- und EX-SDI-Kamera anschließen, um Videos zu sichten.</string>
    <string name="factory_sdi_string2">Sie können den Signalstatus der angeschlossenen Kamera mit der Funktion Level Meter überprüfen.</string>
    <string name="factory_sdi_string3">Sie können die Schärfentiefe überprüfen, indem Sie den Fokusstatus der angeschlossenen Kamera mit der Fokussierungsmessfunktion messen.</string>
    <string name="factory_sdi_string4">Mit der CRC-Check-Funktion können Sie überprüfen, ob das Eingangssignal Probleme hat oder nicht.</string>
    <string name="factory_sdi_string5">Sie können PTZ und OSD über RS-485 anpassen sowie Eingangsdaten überprüfen und analysieren.</string>
    <string name="factory_sdi_string6">Die Kamera unterstützt EX-SDI, UCC ist in der Lage, PTZ und OSD mit angeschlossenem Koaxialkabel anzupassen.</string>
    <string name="factory_sdi_string7">Sie können das Input-Video aufnehmen und aufzeichnen.</string>
    <string name="factory_analog_string1">Sie können Videos prüfen, indem Sie die AHD-, TVI-, CVI- und CVBS-Kamera anschließen.</string>
    <string name="factory_analog_string2">Sie können den Status der angeschlossenen Kamera mit der Funktion Level Meter überprüfen.</string>
    <string name="factory_analog_string3">Um die Schärfentiefe der angeschlossenen Kamera zu prüfen, können Sie den Fokussierungsstatus mit der Funktion Focus Meter messen.</string>
    <string name="factory_analog_string4">Sie können PTZ und OSD mit dem angeschlossenen Koaxialkabel anpassen.</string>
    <string name="factory_analog_string5">Sie können das Input-Video aufnehmen und aufzeichnen.</string>
    <string name="factory_hdmi_string1">Sie können Video und Audio kontrollieren, wenn diese an den HDMI-Eingang angeschlossen sind.</string>
    <string name="factory_hdmi_string2">Das aktuell angezeigte Video wird als 1080p 60Hz ausgegeben, wenn es an den HDMI-Ausgang angeschlossen ist.</string>
    <string name="factory_hdmi_string3">Sie können das Input-Video aufnehmen und aufzeichnen.</string>
    <string name="factory_tdr_string1">TDRC - Koaxialkabel-Längenmessung</string>
    <string name="factory_tdr_string2">Messen Sie die Länge des angeschlossenen Koaxialkabels.</string>
    <string name="factory_tdr_string3">Eine genauere Längenmessung ist möglich, wenn der Kabeltyp ausgewählt ist.</string>
    <string name="factory_tdr_string4">Wenn die Kabellänge anormal dargestellt wird, versuchen Sie bitte die Messung erneut.</string>
    <string name="factory_tdr_string5">TDRU - UTP Kabel-Längenmessung</string>
    <string name="factory_tdr_string6">Messen Sie die Länge des angeschlossenen UTP-Kabels.</string>
    <string name="factory_tdr_string7">Der gemessene Statuswert kann je nach Kabeltyp variieren.</string>
    <string name="factory_tdr_string8">Die Reflexionsverlust-Rate kann je nach Qualität des Kabels größer angezeigt werden. </string>
    <string name="factory_tdr_string9">Wenn das Kabel nicht richtig gemessen wurde, schauen Sie sich bitte den Kabelplan an und überprüfen Sie den Verdrahtungsstatus.</string>
    <string name="factory_apps_string1">My Apps</string>
    <string name="factory_apps_string2">Zeigen Sie alle im Produkt installierten Apps an.</string>
    <string name="factory_apps_string3">Sie können den Playstore verwenden, um eine App herunterzuladen und zu nutzen.</string>
    <string name="factory_apps_string4">Netzwerktest-Tools</string>
    <string name="factory_apps_string5">Paket-Daten zum Versand oder Empfang erzeugen.</string>
    <string name="factory_apps_string6">IP-Adresse und Port sollten eingestellt und das Netzwerk eingerichtet werden.</string>
    <string name="factory_apps_string7">App Update</string>
    <string name="factory_apps_string8">Sie können die im Produkt installierten Apps aktualisieren.</string>
    <string name="factory_apps_string9">Verfügbar, bei angeschlossenem Wi-Fi oder LAN.</string>
    <string name="factory_quick_string1">Quick Menu</string>
    <string name="factory_quick_string2">Galerie : Sie können die gespeicherte Bild- und Videodatei überprüfen.</string>
    <string name="factory_quick_string3">Dateimanager : Sie können Daten auf eine externe Festplatte verschieben oder kopieren.</string>
    <string name="factory_quick_string4">Benutzerhandbuch : Hier finden Sie Hilfe zur Bedienung des Monitors.</string>
    <string name="factory_quick_string5">IP Browser : Sie können auf die Kameraseite oder den regulären Webbrowser zugreifen, indem Sie die IP-Adresse eingeben.</string>
    <string name="factory_quick_string6">Ethernet-Einstellungen : Sie können schnell einen Reset durchführen, indem Sie häufig verwendete Ethernet-Informationen speichern.</string>
    <string name="factory_quick_string7">External Device Off : Wenn Daten auf einer Micro-SD-Karte oder einem USB-Gerät gespeichert werden, kann das Entfernen eines externen Geräts ohne Verwendung dieser Funktion zu Datenverlust führen. Bitte stellen Sie sicher, dass Sie das externe Gerät freigeben, bevor Sie es entfernen.</string>
    <string name="external_body">Haben Sie die externen Geräte deaktiviert?</string>
    <string name="external_title">Externe Geräte entfernen</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="no">Nein</string>
    <string name="dismiss">Abbrechen</string>
    <string name="next">Weiter</string>
    <string name="factory_popup">Vielen Dank für Ihren Einkauf :) Für Erstkäufer steht ein Funktionsleitfaden zur Verfügung. Möchten Sie diesen Leitfaden sehen?</string>
    <string name="not_install">Die App ist nicht installiert.</string>

</resources>