<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Launcher</string>
    <string name="network_camera">Telecamera di rete</string>
    <string name="sdi_camera">Telecamera SDI</string>
    <string name="hd_analog_camera">Telecamera analogica HD</string>
    <string name="hdmi">Visualizzatore HDMI</string>
    <string name="test_tools">Strumenti di test</string>
    <string name="manual">Manuale</string>
    <string name="update">Aggiornare</string>
    <string name="file_manager">File Manager</string>
    <string name="settings">impostazioni</string>
    <string name="intro_01">intro_01</string>
    <string name="intro_02">intro_02</string>
    <string name="intro_03">intro_03</string>
    <string name="cable_tester">Misura lunghezza cavo</string>
    <string name="welcome" >Benvenuto. Si prega di selezionare una lingua da usare.</string>
    <string name="changed" >Successivamente, la lingua può essere cambiata liberamente.</string>
    <string name="app_update">Aggiornamento dell\'app</string>
    <string name="tdrc">Misura cavo coax</string>
    <string name="tdru">Misura cavo UTP</string>
    <string name="optical">Misuratore di potenza ottica</string>
    <string name="gallery">Galleria</string>
    <string name="sd_card">Rimuovi la memoria esterna</string>
    <string name="eth_settings">Impostazioni Ethernet</string>
    <string name="browser">Browser IP</string>
    <string name="my_apps">Le mie applicazioni</string>
    <string name="browser_contents">Quando si inserisce l\'indirizzo IP della telecamera e si preme OK, il browser è collegato alla pagina Web del produttore della telecamera. Quando si preme Web nell\'angolo in basso a sinistra, il browser è connesso alla normale pagina Web.</string>
    <string name="dhcpuse">In modalità DHCP, l\'elenco IP salvato non viene applicato.</string>
    <string name="packet">Strumenti di test di rete</string>
    <string name="eth_set">Informazioni di rete salvate</string>
    <string name="ip_address">Indirizzo IP</string>
    <string name="netmask">NetMask</string>
    <string name="gateway">GateWay</string>
    <string name="dns_server">Server DNS</string>
    <string name="eth_contens">Premere il pulsante Setup per cambiare la rete alle seguenti informazioni.</string>
    <string name="header">Nome</string>
    <string name="close">Chiudi</string>
    <string name="delete">Elimina</string>
    <string name="setup">Impostare</string>
    <string name="please_wait">Attendere prego......</string>
    <string name="not_mask">Per favore controlla di nuovo NetMask.</string>
    <string name="not_dns">Controlla di nuovo l\'indirizzo DNS.</string>
    <string name="not_gate">Per favore controlla di nuovo GateWay.</string>
    <string name="time_out">Si è verificato un timeout di rete. Si prega di verificare la connessione e riprovare.</string>
    <string name="not_title">Il nome non è stato inserito</string>
    <string name="same_title">Ha lo stesso nome. Per favore inserisci un altro nome.</string>
    <string name="mode">Modalità</string>
    <string name="ethernet_configuration">Configurazione Ethernet</string>
    <string name="clear">Clear</string>
    <string name="name_input">Inserisci nome…</string>
    <string name="add">Inserisci</string>
    <string name="not_ip">Si prega di verificare di nuovo l\'indirizzo IP.</string>
    <string name="factory_network_string1">La telecamera di rete può essere facilmente collegata tramite l\'alimentatore PoE (Power of Ethernet, 30W).</string>
    <string name="factory_network_string2">Per connettere la telecamera di rete, è necessario completare le impostazioni di rete del monitor.</string>
    <string name="factory_network_string3">Le telecamere di rete che supportano ONVIF possono essere collegate ricercando l\'indirizzo IP. Se ONVIF non è supportato, l\'indirizzo IP deve essere inserito manualmente.</string>
    <string name="factory_network_string4">Se l\'indirizzo IP della telecamera ricercata e l\'intervallo di indirizzi IP del monitor sono diversi, l\'indirizzo IP del monitor deve essere cambiato come quello della telecamera.</string>
    <string name="factory_network_string5">Se hai perso le informazioni dell\'account della tua telecamera, dovresti innanzitutto inizializzarela e connetterla. Se hai bisogno di impostare un account della telecamera, puoi utilizzare il browser web per impostarlo.</string>
    <string name="factory_network_string6">È possibile selezionare il profilo della telecamera e riprodurre il video come desiderato, quindi registrarlo e acquisirlo.</string>
    <string name="factory_sdi_string1">È possibile collegare la telecamera HD-SDI, 3G-SDI ed EX-SDI per controllare il video.</string>
    <string name="factory_sdi_string2">È possibile controllare lo stato del segnale della telecamera collegata con la funzione Level Meter.</string>
    <string name="factory_sdi_string3">È possibile controllare la profondità della messa a fuoco misurando lo stato di messa a fuoco della telecamera collegata con la funzione Misuratore della messa a fuoco.</string>
    <string name="factory_sdi_string4">È possibile verificare se il segnale di ingresso ha problemi o meno con la funzione CRC Check.</string>
    <string name="factory_sdi_string5">È possibile regolare PTZ e OSD mediante RS-485 e controllare e analizzare i dati di input.</string>
    <string name="factory_sdi_string6">La fotocamera supporta EX-SDI UCC è in grado di regolare PTZ e OSD con cavo coassiale collegato.</string>
    <string name="factory_sdi_string7">È possibile registrare e catturare il video in entrata.</string>
    <string name="factory_analog_string1">È possibile controllare il video collegando telecamere AHD, TVI, CVI, CVBS.</string>
    <string name="factory_analog_string2">È possibile controllare lo stato della telecamera collegata con la funzione misuratore di livello.</string>
    <string name="factory_analog_string3">È possibile misurare lo stato di messa a fuoco della telecamera collegata per controllare la profondità della messa a fuoco con la funzione Focus Meter.</string>
    <string name="factory_analog_string4">È possibile regolare PTZ e OSD con il cavo coassiale collegato.</string>
    <string name="factory_analog_string5">È possibile registrare e catturare il video in entrata.</string>
    <string name="factory_hdmi_string1">È possibile controllare video e audio quando si è collegati alla porta di ingresso HDMI.</string>
    <string name="factory_hdmi_string2">Il video attualmente visualizzato viene emesso come 1080p 60Hz quando collegato alla porta di uscita HDMI.</string>
    <string name="factory_hdmi_string3">È possibile registrare e catturare il video in entrata.</string>
    <string name="factory_tdr_string1">TDRC - Misura della lunghezza del cavo coassiale</string>
    <string name="factory_tdr_string2">Misurare la lunghezza del cavo coassiale collegato.</string>
    <string name="factory_tdr_string3">Misurazione della lunghezza il più accurata possibile quando si seleziona il tipo di cavo.</string>
    <string name="factory_tdr_string4">Se la lunghezza del cavo è visualizzata in modo anomalo, provare di nuovo la misurazione.</string>
    <string name="factory_tdr_string5">TDRU - Misurazione della lunghezza del cavo UTP</string>
    <string name="factory_tdr_string6">Misurare la lunghezza del cavo UTP collegato.</string>
    <string name="factory_tdr_string7">Il valore dello stato misurato può variare in base ai tipi di cablaggio del cavo.</string>
    <string name="factory_tdr_string8">Il tasso di perdita della riflettanza potrebbe essere maggiore a seconda della qualità del cavo.</string>
    <string name="factory_tdr_string9">Se il cavo non viene misurato correttamente, fare riferimento allo schema del cavo e controllare lo stato del cablaggio.</string>
    <string name="factory_apps_string1">Le mie applicazioni</string>
    <string name="factory_apps_string2">Mostra tutte le app installate.</string>
    <string name="factory_apps_string3">Puoi utilizzare Playstore per scaricare e utilizzare un\'app.</string>
    <string name="factory_apps_string4">Strumenti di test di rete</string>
    <string name="factory_apps_string5">Cattura o analizza i pacchetti.</string>
    <string name="factory_apps_string6">È possibile misurare la larghezza di banda massima.</string>
    <string name="factory_apps_string7">Aggiornamento dell\'app</string>
    <string name="factory_apps_string8">Puoi aggiornare le app installate nel prodotto.</string>
    <string name="factory_apps_string9">Disponibile quando Wi-Fi o LAN sono collegati.</string>
    <string name="factory_quick_string1">Menù rapido</string>
    <string name="factory_quick_string2">Galleria: puoi controllare l\'immagine salvata e il file video.</string>
    <string name="factory_quick_string3">File Manager: puoi spostare o copiare dati su un disco esterno.</string>
    <string name="factory_quick_string4">Manuale dell\'utente: puoi trovare aiuto per il funzionamento del monitor.</string>
    <string name="factory_quick_string5">Browser IP: è possibile accedere alla pagina della telecamera o al browser Web inserendo l\'indirizzo IP.</string>
    <string name="factory_quick_string6">Impostazioni Ethernet: è possibile ripristinare rapidamente salvando le informazioni Ethernet utilizzate di frequente.</string>
    <string name="factory_quick_string7">Dispositivo esterno disattivato: quando i dati vengono salvati nella scheda Micro SD o USB, la rimozione di un dispositivo esterno senza utilizzare questa funzione potrebbe causare la perdita di dati. Assicurati di rilasciare il dispositivo esterno prima di rimuoverlo.</string>
    <string name="external_body">Disabilita i dispositivi esterni?</string>
    <string name="external_title">Rimuovi i dispositivi esterni</string>
    <string name="yes">Si</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="dismiss">Rimuovi</string>
    <string name="next">Successivo</string>
    <string name="factory_popup">Grazie per il tuo acquisto :) La guida al funzionamento è disponibile per i nuovi acquirenti. Vorresti vedere la guida?</string>
    <string name="not_install">L\'app non è installata.</string>

</resources>